---
title: 'My First Post'
date: 2019-07-18T17:18:05+01:00
draft: false
---

# Hugo on Vercel
人生就像一叶扁舟，在苍茫无际的大海上航行，不同的历程创造出不同的硕果。扬帆远航吧!去寻找我们自己的幸福!

　　一望无际的大海是我们的征程，或许前方一面昏暗。但是你并不孤单。看吧!狂风为你们加油，海浪为你们助威，海鸥伴你航行。他们是你的伙伴，磨练你的意志，坚定你的信念，或许旅途中会有一些暗礁。但是，别退缩，勇敢地与我们作斗争战胜困难，超越自我。抓住机会，一跃而过，困难不算什么，但，最重要的是放弃!只要敢于拼搏，失败也是一种欣慰。

　　输，并不可怕，失败乃是成功之母，通往成功的路或许充满荆棘，但它不能影响你的信念，或许你受伤了，找不到成功的出口，在黑暗中不住的徘徊，留恋，别认输。努力的寻找方向，重新整顿自己，使自己变得更坚强。要知道，输并不可怕，最可怕的是认输!

　　氧气自信的风帆，我们青春，我们自信，我们怀揣着一颗热情澎湃的心。不管未来世界如何，都不能泯灭我们上进的心。远航吧，去寻找自己的幸福，不管大风大浪向前闯，别害怕，风轻云淡，努力追求自己的梦想。

　　人生需要坚持奋斗，需要夜以继日不停的行走，不断的向前奋进，努力的坚定的前进，驾驶着自己的小船，在大海上劈波斩浪，在爱的港湾里留下串串希望，在茫茫的大雾中翔驰，享受着生活战斗带来的美好，像高尔基的海燕一样，大声地呼喊;让暴风雨来得更猛烈些吧!

　　一句名言曾说“乘风破浪会有时，直挂云帆济沧海。”别让怯弱否定自己，别让惫懒误了青春。一个人不奋斗不能有所成就，一个国家不奋斗不能立足世界，一个民族不奋斗不能兴盛强大。带奋斗一起飞翔，因为有了它，让我拥有理智之思;我才使过去的失误不再重演到今天的影片里;我才能使过去的成功在人生中继续升华;人生最困难的事情是认识自己。——特莱斯。

　　不管你是否看到了希望的曙光，心中的启明灯在隐隐的发光，不停的行走，不停地航行，不停的奔跑。不抛弃，不放弃是我门的信念，一味的幻想终将如泡沫一样消散的无影无踪。努力的航行在2013年那美丽的春天，曾记得冰心说过;“言论的花开得愈大，行动的果实结的愈小”。打破阴泯的沉默吧，在沉默中爆发，用实际行动证明自我，努力地航行，，不哭泣，不停止，不放松。

　　别驻足，成功需要激烈不停的追逐;别认输，熬过黑夜才会有日出。阴雨之后才会有彩虹。要记住，成功就在每一个下一步，泪水就是天下最美的书!

　　用汗水浇灌生活的硕果，用多彩的知识充实自我，用充实的步伐坚定信念，扬帆远航，创造崭新的明天!